2019室內裝修示範

WHO

民賤聯啲卒仔

如果有電腦x......

唔完美 可接受 有改善空間

民居，唔建議 燒到隔離左右就唔好

犯法行為唔好做

室內黎燒乜9 燒埋隔離唔關事個d入你數?

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

幫手retweet水炮車射清真寺